小弟ue700壞咗 買唔番整唔到

有冇音質近似嘅介紹吓